<?xml version='1.0' ?>
<main>
	<news>
		<img>img/1.webp</img>
		
		<title>Утечка: детали о новых убийце и выжившей для Dead by Daylight</title>

		<text>
		В июне, 14-го числа, асимметричному сетевому хоррору Dead by Daylight стукнет шесть лет. На 17 мая запланирован прямой эфир, в ходе которого разработчики из Behaviour Interactive расскажут о праздничной главе. Однако ждать анонса ещё неделю необязательно — сведения о грядущих добавках утекли на Reddit.
		</text>

	</news>

	<news>
		<img>img/2.webp</img>
		
		<title>Детям в Китае запретили донатить стримерам и самим проводить трансляции</title>

		<text>
		Власти Китая продолжают оберегать детей от пагубного влияния Интернета. Вводятся новые ограничения, касающиеся платформ для онлайн-трансляций. Отныне детвора не сможет проводить прямые эфиры и донатить стримерам без разрешения взрослых.
		</text>

	</news>

	<news>
		<img>img/3.jpg</img>
		
		<title>Завтра появятся подробности о Gotham Knights</title>

		<text>
		Разработчики Gotham Knights готовятся раскрыть новую информацию об игре — ждите вестей завтра, 10 мая, в 16:00 по Москве.
		</text>

	</news>

	<news>
		<img>img/4.webp</img>
		
		<title>Ролик о свежем боевом пропуске для Apex Legends</title>

		<text>
		Уже завтра, 10 мая, в Apex Legends начнётся сезон «Спасители». Помимо всего прочего, пользователей ждёт новый боевой пропуск, о чём Respawn Entertainment и Electronic Arts напомнили в свежем видео.
		</text>

	</news>

	<news>
		<img>img/5.jpg</img>
		
		<title>Stardew Valley разошлась тиражом более 20 миллионов копий</title>

		<text>
		Популярность Stardew Valley всё не угасает — её создатель Эрик Барони (Eric Barone) отчитался о 20 миллионах проданных копий. При этом 13 миллионов из них пришлись на ПК-версии.
		</text>

	</news>

	<news>
		<img>img/6.jpg</img>
		
		<title>11 минут геймплея Teenage Mutant Ninja Turtles: Shredder's Revenge</title>

		<text>
		Студия Tribute Games и издательство Dotemu готовят beat 'em up Teenage Mutant Ninja Turtles: Shredder’s Revenge. Посмотреть на игру можно в свежем геймплейном ролике от журнала Game Informer.
		</text>
		
	</news>

        <news>
		<img>img/7.jpg</img>
		
		<title>Первый трейлер фильма «Аватар: Путь воды» — продолжения саги Джеймса Кэмерона</title>

		<text>
		Когда режиссёр Джеймс Кэмерон (James Cameron) впервые сообщил, что два фильма-продолжения «Аватара» запланированы на 2022-й и 2024 год, релизы казались безнадёжно далёкими. Наконец, момент почти настал — официально опубликован тизер-трейлер второго «Аватара».
		</text>

	</news>
         <news>
		<img>img/8.jpg</img>
		
		<title>Call of Duty: Mobile загрузили 650 миллионов раз</title>

		<text>
		В своём ежегодном отчёте Activision сообщила, как идут дела у Call of Duty: Mobile. Дела идут хорошо — число загрузок игры достигло 650 миллионов.
		</text>

	</news>

 <news>
		<img>img/9.jpg</img>
		
		<title>Анонс фритуплея для мобилок The Lord of the Rings: Heroes of Middle-earth</title>

		<text>
		Electronic Arts занимается мобильной игрой по вселенной Средиземья The Lord of the Rings: Heroes of Middle-earth. В работе команда вдохновляется исключительно тем образом мира, что описал в своих книгах Джон Рональд Руэл Толкин (John Ronald Reuel Tolkien).
		</text>

	</news>
 <news>
		<img>img/10.jpg</img>
		
		<title>В Left 4 Dead могло не оказаться зомби — Гейб Ньюэлл считал их слишком дурацкими</title>

		<text>
		Бывший сценарист Valve Чет Фалижек (Chet Faliszek) погостил в подкасте Kiwi Talkz и поговорил о своих играх. Фалижек раскрыл любопытную деталь: оказывается, Гейб Ньюэлл (Gabe Newell) предлагал не делать зомби в Left 4 Dead, так как такой тип противников казался ему дурацким.
		</text>

	</news>
<news>
		<img>img/11.webp</img>
		
		<title>Джон Ромеро выпустит автобиографию</title>

		<text>
		Пик славы Джона Ромеро (John Romero) прошёл вместе с первыми Doom и Quake (и рекламой «Джон Ромеро сделает вас своей сучкой»), но он всё равно остаётся знаковой персоной для игровой индустрии. Скоро о его жизни мы сможем узнать подробнее: Ромеро собирается выпустить автобиографию.
		</text>

	</news>
<news>
		<img>img/12.jpg</img>
		
		<title>Похоже, в Сеть сливают версию Duke Nukem Forever 2001 года — тогда это была совсем другая игра</title>

		<text>
		Duke Nukem Forever разрабатывали так долго, что у игры есть несколько версий на разных движках. Один из самых ярких показов случился на E3 2001, где впервые за три года публике представили свежие кадры. Отзывы о трейлере оказались воодушевляющими, но официально этот вариант Duke Nukem Forever так и не увидел свет.
		</text>

	</news>

<news>
		<img>img/13.jpg</img>
		
		<title>Возможно, кооператив в Gotham Knights расширят с двух до четырёх игроков [информация опровергнута]</title>

		<text>
		Обновлено 9 мая. Бренд-менеджер WB Games Девон Ньюберри (Devon Newberry) заявил, что кооператив всё ещё предназначен для двух геймеров. Кроме того, упоминание совместной игры для четырёх участников исчезло и со страницы Gotham Knights в PS Store.
		</text>

	</news>

<news>
		<img>img/14.webp</img>
		
		<title>WH40K: Chaos Gate — Daemonhunters стала единственной новинкой в свежем чарте продаж Steam</title>

		<text>
		Состав свежего чарта продаж Steam почти не отличается от предыдущего. Единственная новая позиция (и новинка как таковая) — Warhammer 40,000: Chaos Gate — Daemonhunters.
		</text>


	</news>
<news>
		<img>img/15.webp</img>
		
		<title>Авторы Genshin Impact анонсировали анонс аниме-шутера</title>

		<text>
		Студия HoYoverse (в прошлом — miHoYo), известная главным образом по Genshin Impact, 13 мая представит новый проект — Zenless Zone Zero. Уже есть сайт-тизер со старым телевизором, показывающим новостной репортаж из города, который поглощает магическая сфера.
		</text>

	</news>
</main>